保良局訓練營用心良苦，理應支持

又宣揚愛國，藍絲意識
又侮辱，強壓 班小學雞

令到班小朋友更加反中

利申: 姪仔去過，話半班同學之後反中國

港獨訓練營